有無ching知我隻狗 好撚勁 去左邊?

國安法之後笠撚左水唔入黎留名刷存在感